法國JOE仔真係好似雜近平

雜近平:
又要保住黨內鷹派同黨外既愛國糞青
又要強迫香港人做中國人

JOE仔:
又要保住高登5毛同愛國糞青
又要強迫網民做高登仔